熱朱最好飲邊隻？

凍凍地最好飲杯熱朱
吉百利太甜就不了
見過有人推薦caotina 隻黑朱
有無人飲過或買到

我自己整
極濃

整開咩牌子嘅朱或點整
一朱難求

金拱門嗰隻

飲緊呢隻

不了 戒咗一年
同埋真係麻麻地

但係點解包裝唔同(都係啡色

我用80%朱古力 自己鍾意食邊隻都得
加粟粉+糖+少少鹽
次次整一大樽 仲可以拎黎送比囡囡溝佢地
沖個時煲熱啲奶落1-2匙超正
最後落幾粒綿花糖係面完美

打漏左 所有野放落機打碎變做粉就得

有無比例 睇落幾吸引

又要乘機宣傳
我幾年前既recipe黎
你有興趣可以睇下

最好飲始終都係用真嘅朱古力同牛奶沖
可可脂嗰種順滑同光澤感真係沖粉點都比唔上

cacao sampaka

KFC果隻超正

正解
好多桶裝果D都係甜水唔夠朱古力味

Whittard有70%同100%朱古力粉
有冇人試過？
想買100% 但又驚太苦

有綿花糖果隻

粟粉遇熱奶會唔會變”杰”？

就係要變杰 想好厚好滑咁既口感但唔洗落cream
係外國飲過好多都要落cream好漏

100%苦到仆街

巴打飲開屎水？

又盲反

有綿花糖果隻

但係好快溶曬

茶餐廳嘅唂咕最好飲